世衞:無證據證明武漢肺炎會人傳人

世界衛生組織（WHO）周日（12日）發表聲明，指出中國由新型冠狀病毒引發的肺炎已有一名患者死亡，41人受感染，相信爆發源頭與湖北武漢一個海鮮市場有關，目前疫情尚未擴散到武漢以外地方，亦未有證據顯示會人傳人。

路透社今（13日）引述世衛聲明指出，有證據充分顯示，新型冠狀病毒爆發與武漢一個海鮮市場有關，該市場已於1月1日關閉，現階段未有醫護人員受感染，亦無明確證據顯示會人傳人，但中國當局將繼續加強監察並採取後續措施。
香港衛生防護中心昨（12日）表示，接獲國家衛生健康委員會通報，已將武漢肺炎病例的新型冠狀病毒基因排序與世衛分享，並上載至網上基因庫，中心轄下公共衛生化驗服務處為該基因庫用戶之一，可獲得相關基因排序，中心會因應新基因排序制定針對性的測試。

咁泰國果單點解釋

世衛執柒埋佢算啦

個個國際組織都係垃圾

世衛都係支那既人
點同佢鬥呀

who?

咪繼續自欺欺人囉, 春運開始咗, 就睇下疫情會唔會擴散

冇證據證明唔會人傳人

冇證據=唔會？

同d狗殺人搵唔到證據一樣

睇#7
語言偽術

乜9都唔公佈 直頭冇證據存在過添

有證據已經死左人

世衛早就俾共匪買起左啦
唔係嘅話
仆街陳馮富珍當初點上位啊

終於明白侵侵要退曬d國際組織，曬錢之餘又做唔到嘢

病毒突然基因突變，變咗人傳人，大家一齊冚家產

你自己搵人去武漢做白老鼠啦

但係冇證據顯示唔會人傳人

on9

支那的傀儡

即係專家分析, 武漢肺炎人傳人可能性為50%

歐美議員講野響task1 & 2呀
唔夠人上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

全部人都食野味

比人踢爆人傳人就話有限度傳人

而家仲轉軚話可持續人傳人，世衞真係垃撚圾冇鳩用

原來世衛都係垃圾黎
班人讀咁多書都無常識